其實可以整黃色金融圈？

推介冇中資成分嘅金融產品
黃色創投天使基金
眾籌一個基金去借錢俾手足搞生意
整黃色金融產品/債券

幾時搞個黃色創科基金，等我整返個淘雞網

btw 而家港共政府創科局個創科基金完全係利益輸送，批晒俾紅N代、N世祖、吹水佬，真正 IT 狗攞唔到

點睇141？

黎財經台講呢D
賺到錢理得你紅橙黃綠青藍紫啦

主權基金

唔投資香港股票
有幾多人做到？

投資 282 1137 誠哥 大快活

只要有依個嗜好嘅男人逃唔開要畀錢支那女人嘅命運,都係冇資格講光復香港時代革命.

買美股ETF咪得囉
簡單 穩陣

集資買起富邦香港 再 expand 佢